1.  Опишите своими словами, что такое метод обьекта
    Метод обьекта это функция которая находится внутри обьекта и есть свойством обьекта. Тоесть методы это функции, хранящиеся как свойства объекта.
    Если значение свойства — функция, мы можем назвать это свойство методом объекта. Чтобы вызвать этот метод нужно написать его имя и круглые скобки().
